Transcend Wi-Fi Sd Card

係台灣買左張32Gb既Wi-Fi

等左幾日終於到
急不及待開黎試下
點知...

利申：Canon 600D
上網Check左
明明600D用到
買左成四百幾蚊
點解會咁嫁
有無連登大神幫到等解決

format左未

格式化左
都係唔得

Transcend 啲嘢垃圾嚟
嚟去回收喇

買部wifi錢啦

巴打 有邊張WiFi SD 600D用得又好用
介紹下

用部相機format 都唔得?

toshiba

邊張？

張卡係咪lock 左呀
囉出黎睇過

真心提提你：
唔好用wifi 卡喇
flash 又係舊嘢嚟
一嚟唔快二嚟多咗個wifi， controller 又易熱死

我用咗咁多年，張死人transcend 1000x前前後後死咗4次，咁啱個化理喺我隔離座樓拎去換先冇咁嬲
我覺得卡最緊要穩定，一瓜咗冇咗啲相真係價煩死
我覺得Lexar, toshiba 啲快卡用得過
咁多年都冇任何問題，Sandisk 就睇一期期
佢一出新嘢就唔好去追，
之前本地影time lapse 好出名拎晒女獎個攝影師就死咗張200GB新卡
仲出晒post 屌晒鬼，不過好快就俾agent 河蟹咗

BTW. Toshiba 就賣盤Lexar 已賣俾大陸公司
係買就快手，過一兩年呢兩間嘢出嘅卡又係另一種質素

因為我用Canon 600D
舊款無Wifi功能 所以想用WiFi card

Check左 無
粒的係上面

依張好唔好

連我識嘅台灣朋友都話台灣最靠北嘅牌子你都用
利申：有用緊cf card三年幾以來都冇事

宜家知道錯了

100D用到無問題

我驚600D唔得

呢張我用過落60d同m1度 用係用到 但始終爭少少

巴打
爭啲咩？
慢？

用係用到 個人覺得個compatibility係爭d
仲有個問題係食電會快好多
特別你用200d粒電已經唔大

你買個otg插卡落電話過仲快